4. Napisz funkcjÍ, ktůra dostanie tablicÍ liczb i podzieli tĻ tablicÍ na dwa zbiory, tak aby růŅnica sum tych elementůw by≥a jak najmniejsza.
   Przyk≥ad:
   dla: 1, 6, 11, 5
   otrzymamy:
   zbiůr1: {1,5,6}, zbiůr2: {11}